好驚自己條女係ptgf

自從rubbishptgf個post出現之後
我一直live留意啲相每張去check
有追晒好多個相關嘅post
好驚自己條女做part-time girl friend做雞
但係諗深一層

我根本就冇女朋友
驚閪呀
所以都係做一世毒撚算了

我而家直頭驚到想飛咗條女

有懷疑就驗清楚

點驗先

會唔會成日有筆閒錢買野
會唔會間唔中有幾粒鐘冇浦頭
好多方法啦

開個ig分身dm條女問價

我想睇返啲相check
佢本身媽子好錫佢
成日有錢洗 可以點check

自己去叫雞balance返攞

唔洗驚
佢係

你要有女先

驚咩丫
預左佢係架喇

分手啦

諗之前痾篤尿睇下自己個樣先